[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3662)

派1001罷啦

每日足球精選

71 顛

支持

La Galaxy發威

快

好慘
完啦好嗎？

自己留tg

引撚哂細波 臨尾5 6 7
引撚哂細角 臨尾9 10 11
屌你老母

有冇咁勁

伊巴型撚到

大波日

7-1 cls

我

Hi 998 is me

中

7-2

分返球去上半場啦

幫手數多兩角

-1c

7:2

屌你宜家先7:2

7 2

面子7:2

7:2 打緊自由龍？

人地都有老母架

肯刷C印有老母 停啦好嗎

炒到咁 唔笑肯殺了

無兩隊都無後防

比多角啦 好無

有身份證都有波入

屌你老母nba?

睇黎無補時直接90分鐘完

銀河派錢日 以後唔反了 點追下一球主都有

7 1

就黎追到角球

7:7!

7:2
客next goal 終於中

我屌 未開盤就入

10c 9粒入波 cls波

屌 就黎多過角球數

屌 買左第8球客

7:7 我派十部iPhone

你買到？

仆街我個半場2.5又唔開

係咪想入球多過角球

tg

8-2呀笨

收皮啦

9.5/10

10角 完 派1000

五穿一 就斷多倫多

lm

Lm

仆街

有無奇蹟7:7

留

我就唔信仲有入波,大家可以all in無入波收息了

好

我買左客678
馬會未開就客9

玩無龍門？

kk

我了

主第10

Me

洛杉磯銀河

U

Ky你買到客9？

出面買到la，jc都未load到

直接吹完場啦

7:2
做乜鳩

Nba

刷多三角啦柒頭

無哂額 佢老母閪局賭馬會

根本 用足球當藍球打

上半場1 1 完場7 2

我追左3球都對家 買唔撚到就客入。 。

Cls 點買呀

La龍門神救 差啲7:3

齊心數角 la

廢老又戴帽，返五大未

ok

呢d先叫足球

點撚樣賭

慘

入完未？

肯刷d仲攻 逼害

請派我

7:7

應該10角完了

似

唔刷角入禁多球，公平咩

11

90分直接完場啦屌

Cls波

客ng

7 7極限叫爆區

唔攻有咩做，都冇哂面

咁撚多球都無角

Jkk 留左了thanks

2c plx

8:2 THX

lm 了

8:2

主10ng 100%
唔中問我拎返

法蘭克福冒 tg我

買左4.5細波，比足九球我，抵輸啦

角牙dllm

屌你半場2.5b同半主又開唔出 真係on9

有無補時呢

痴撚線買咗單雙真係過山車...

一注角細唔足水，一注入球細

又輸水

冇啦

唔通又開角球中位數

世界級中位數

+2
1c plx

真係唔係講笑 馬會種垃圾 追緊下球唔撚開盤買 屌佢老母臭閪

打自由龍？

+3

咪撚刷

試下開10球睇下

頂住十角 派我
抽我 回本派返2千

咁都補3

補時都有假 又2又3

刷角快

唔刷角入咁多 根本唔公平

幾多c

10c

10

10c 9球 會唔會10球

10.5同我頂實

頂

入9球得10c

10角完 Jc cashed

快吹啦

想睇10球

4.5s x2 goal

10 球未

仲有1分鐘 無入球1.08 有無睇撚錯

求下你

刷c呀屌

角係3-7
入球都7:3 唔該

傻閪先買細

刷多三角啦你老母

我都係10球10c

好過收息

唔攻了

10c...

喂 仲有幾分

舒服

夠彊入多球

半6全10

完啦

屌你唔刷

屌 快吹啦

幾十秒

屌你老母又要入錢

準備派錢

愛拼才會贏 主ng

針

11c都無

完場10c

1000同13派得

大岩蛇記得找數

jeng

完場

唉 輸鳩哂 屌

13.....

hkjc real角球王

10c ft 真係1.9

痴線

13派我未

抽1000

銀河無人性 炒9人 唔要得

知唔知琴日玩過關玩到一百萬個師兄去咗邊

屌你老母，買大開細，買細開大

買大戈時咁撚多炸，買細又唔見你炸仆街

13 話左10.5s會有

13

Gel得？

P牌仔

有

恭喜

Here

派未

派左先gel

我果100呢

係 lm

fc首爾✅
fc江原✅
阿特✅
特雷✅
史浩克04✅
維京✅
阿仙奴❌
愛華❌
羅沙🥂
馬賽✅
銀河✅

11中8炒2 不完美 可接受 有改善空間
得閒再上黎玩

本身買銀行w有贏，自己戇鳩鳩走去買入球細

me

10.5s

仆街 好彩有追8.5B 差喲輸晒 追完都仲要輸

Lunch 錢都輸埋
差一角

未派

又中

我 lm

希望巴

5.5s 6/6.5s 7.5/8s 全bomb

依幾日收幾皮野

銀河贏波嘅場次有開過細咩

ok 13

廢老會 同 哈馬比

爽 客ng炒4注唔見2000

銀河主場好癲

唔係11c咩屌

我啦大蛇

上一個post?

800

#800 呢個po?

推到800

#800

同時逼害晒細波同角大

派1002 得唔得

兩樣都買咗 屌佢老母

Ok

有排推

我係何熊伸 你好

點洗到800

希望絕望

真

始終都係樂遊得我歡心

800推到今晚

岩岩索左幾舊 賭閪波咩

屌
好少見你Post 飛有銀碼
Btw, 派？

4-1之後已經唔敢買
有錢唔識執

70分鐘之後尻入

已派比法蘭克福巴

銀河主場派錢波

第一次乞到 點派

頭先得返50蚊係户口...玩樂遊又上返幾舊
唉 好辛苦

走淨200.今晚最後一推算

留馬會

賽前主其他幾多

推

me #800

賽前唔知 半場有30

賽前19

半場想入主其他 但懶無買到 屌

美職只信大佬彪

10C FT 頭先係咪有巴打派？

西甲彪

希望巴派1000?

1000個位呢

日足呢場2.25s唔好死

求下你可摸耳派我？幫手全數入星火…

Please!!!

唔該哂咁多位手足

派我了

銀河主場可以場場追主其他

屌那星

如果由第二球開始追

希望巴又走
又要推到800

呢個先岩

你講緊邊個

艾納斯 fg 唔中問我拎返

一早同你講7粒 你都唔夠膽追啦
我地呢d無吉士永遠贏唔到大錢

最後一注

淨係大注盤覺得自己好垃圾

有冇人買左反cup

gg

輸

冇全日重心，冇乜參考性…

屌以為你講我

@星 屌奶星4蚊都大走班撚頭

咩app

10c FT 喇…

我未？

開心鬥一番（樂遊）

link?

App store啦

android 898?

推到400

400

你地慢慢推 等汁雞算

岩聽

推1

this?

點解提完5皮冇得再提款？

係

me android lol

好波

班撚頭有天眼通

派1000個位巴打派未？

走左

走啦條撚樣 平時買得個一兩百 話派1000

邊個咁肉酸

條友話好似9c派 爆撚左又改10c派

P牌仔黎 尋日跑馬先比人圍屌完

385

唉 呢d人食屎啦
唔派唔好講 講左唔派食屎啦

372

洗唔洗咁串

377

阿仙奴入未

尋日先比人屌完 今日又走出黎話派1000

雲狗都幾記仇

笑出聲

13又叫人刷post?

快400啦

推post 輸好多 要人打救

390

笑左

樂遊黨 蒲頭

刷西咩 13尋晚1001派未牙

重出江湖了

屌 402

屌 又差1

咁都比你Mon到？

心情好，派100 絕不找數

臨抽先嚟死機 jump

我呢個先岩

番工真係冇得睇唔應該買
mama1.5又唔記得買 諗住下半補注 一開手機 下 3:1

絕不找數都我，係咪痴線

咁#800仲有冇？

我啦

我信36巴係反手 照留

認得佢個p

真 留左先

岩岩回左大半條血即cash out

又要開新A/C 了，唔知仲有冇email 登記呢？

tg la

重抽

屌你老母咁都諗到，就派你
不過我冇tg

派個錢都咁辛苦

派閪咩 2019仲有人派錢架咩

被13派 真係好幸福
13？唔反了

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

@csgofaker

派100 自己@starpower999

又撚

屌你又知

裝啦 tg潮野來

Yes 好多女

起鳩左你底啦..精精地就派返幾百俾我
唔係波po見

買左銀河主w忍唔到手買角大
又無賭過

有冇真人出黎樂遊呀

屌你娘

得唔得試下比我乞中

有冇人打牌

Where

頭10抽1派我100
快lm

世界末日 今晚先有波賭

今晚有100%波想知再講

poly

你了

艾納斯 fg

不了

星期三點部署

1-0 針

你老母閪又想引我all in
條ai又check full house

696開2.5倍主晉...恆大有無咁撚勁

頭10抽1 幫我抆屎

底褲唔着Giordano好打極都有限

超級我黎

ok which hall

you want?

我係勵志

開元

Uniqlo 下話

我學敏

@星 樂遊真係窮人恩物

高級場未

好餓
有人派我？

入高級場應該成場ai

goalllll 阿2-0

-1宇宙水泥gel

召喚YY巴
今晚艾薩德100000000000000%波

9月和你飛之路
大阪櫻花 0/+0.5 ✅✅
狼隊 0/+0.5 ❌❌
阿仙奴 0 🏃🏻‍♂️
鹿島鹿角 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
杜塞爾多夫 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
卡迪夫城 0 🏃🏻‍♂️
鹿島鹿角 0/-0.5 ✅✅
皇家馬德里 -1.5/-2 ❌❌
利物浦 半大1/1.5 ✅✅
曼聯 0/-0.5 ✅✅
Rb 萊比錫 +0.5/+1 ✅✅
諾域治 +2.5/+3 ✅✅
皇家蘇斯達 0/+0.5 ✅✅
法林明高 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
愛斯賓奴 0/+0.5 ✅✅
愛華頓 0/-0.5 ❌❌
阿仙奴 -0.5/-1 ❌❌
AC米蘭 -0.5/-1 🏃🏻‍♂️✅
貝迪斯 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
貝迪斯 6倍 即場和 ✅

絕不賣料 純粹個人分享

miss左

今晚買唔買漢堡包好

貝拉殺！

有時真係覺得佢做俾我

果日去撚左試新野玩排九 跟本AI做牌打尻你
玩21點 5龍 預 21點 不了
去試下德周先

羸完唔想走又會咁岩又真係輸返晒

肯定真人黎

咩驚

Wtf 7:2

Now有咩買

gchi 13

啱啱經過見到

GCHI

想跟你搵食 要追20k

入20K攪撚掂啦

Me ok?

早知琴日叫全黑 auti去
有人幫佢哋慶祝生日

咁得閒唔使睇鋪咩

也可以

依家D打壞錢都唔入就想羸錢 真係學壞晒

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 3 巨龍 - 讓分盤
Vici Gaming Potential
-0.50[滾球]@1.70
屌你雖然得1.7 但係穩撚到

咁得意 有得賭lol？

信呀 但咩公司

意密tg@starpower999

456就唔撚刷c
賭閪咩

+

中長井留tg

報左驚，thx

星個100我了

今日係咪有巴打上黎5個1k

網球克爾斯藤 菲利皮肯斯等cashed
好撚易賭

阿積士青年隊燕豪芬青年 點睇細波3.5

資源來源

9800投注本金

樓主 我們到了.jpg

咁有信心

未出現

想贏大錢

中
我了

大家分1k比我ok? 無錢開飯喇

我了寶蛇
我上個月生日

根本乞唔撚賭
成撚日比睡魔搞撚掂
有冇ching 幫幫手

幫主走左我200蚊

生日快樂

下年派比你

我又想有人派
34712488
我了

生日快樂啊寶蛇

針
一訓就派

Diu 中伏
想

今晚all in佐加頓斯

唔知果位$1000巴幾時出現

我了13

又miss晒

13手字又幾靚

準備靠13哥呢100起機

我了三蛇

十三幾時變到咁撚正氣

唔報假既時候

我13不嬲正氣師

我條鐵咩 拎住兩舊水跟13蛇推到老豆都變鬼佬

單T夠啦 仲3T

13派我啦

電莖撚死哂？

波圖大 派我啦寶蛇

半大

轉左運，今次馬會仆街

有拖無欠 得閒入

支持加個零

球探係咪用唔到 得微探

今晚唔all in 佐膠咪話自己識賭

微球先岩

管理> 信息及網絡反饋>
切換線路 揀線路2 試下

聽晚我利 讓平半派錢咁派

幾點

冇錢點部署？又冇人識派？

俄乙假到hi
1-3變3-4

3-1變3-4先岩

佐膠上

賭緊咩野？

1點先踢
而家叫定先一陣就秒goal

今日美職真係痴左線

呢場，80分鐘仲係3-1，完場3-4

日乙仲假

今朝果場波針咗好多人？

1-1果時買客隊即比主入2粒果下灰撚哂

屌，針左2k買小6

大雄巴派左200
今晚又可以玩了

哇
今朝la做乜尻
贏7:2 是咪cls

垃圾

連輸三場作客谷住道氣今日爆哂出黎

由手機變左做200
頂住當先

超人?

7:2 咁正氣 會有人針？

咪係

jump jor
起唔到身

屌，買左半場平手LA盤
之後補左個小6
即刻食哂屎

就快咳死
呢排要食清d了

我輸到今日lunch食兩個$3豬仔包

On9
東涌d空氣差撚到仆街
個鼻成撚日都唔舒服
不過咳應該唔關事 呢排食左三餐m記

屌你老母閪屌左個假波

依度歡迎你

其實立法減醫生人工，有冇得諗？

大佬bill 做乜走去cc 台開on9 post

針左2k。。。。 客678 係點都買唔撚到客9

Thanks

Same road

柒撚到

要幫你push？

有少少想笑

大雄
你好撚肉酸

自己多謝自己同對住塊鏡鬧條友仆街有咩分別？

Sana，長井都有找
派唔中又屌

早晨啊大雄蛇

就咁話

新潮文？

哇
原來我明連中四條
𣊬間變-24000

好慘

喂喂喂summermad 啊唔係大雄

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

笑04

成班都反大雄巴
大雄巴 我了
我平過我老4 要佢一半夠了

邊忽睇到真係機來？

我星雖然拖數
但一贏大錢就找數
波post真漢子

拎自己部MacBook 比你睇下姐

receipt 都無張

macbook我都有啦
影下就話派siu04

下次影我部電視機話派電視算

我去影狗屋 成間派！

mac掛 不過

我周街影條女話星力派條女比我屌算

小咩9
快d影條日本妹找數

柒到

Cls
我老4

你要用黎驅風？

我立即屌你老母 十三
咪撚再傷害我對眼

方形人

又叫星之力咪po尻圖
你望下你

Robert蛇幾時上水

頭場無咗14.5B 4倍既。仲諗住買

淨化

唉， 大雄蛇下次不如派5 舊俾我
我幫你整張馬會現金存款20,000 既收據
一係整張買mac book 同iphone 既單
好過你依家派完400 都肉尻酸啦
你神早話派兩個200 會型過依家好多

找數 影條日本妹來

13 我屌你老母

十三痴尻左線啊

我老4不知幾正常

呢個我啱

已經請左十堆巴打去叫日本雞
波post 會員平均年齡比我想像中高
頭髮仲少過我戶口d 錢

笑左出聲

大埔平半

今朝跟我彪中到開巷

今晚莫斯科又派？

馬會cashed

黃俊

半一盤不了

唔夠13來 我放棄淨化了

agger

派 5位 1000個個巴打呢

今晚有心水未

盡力了

13 800

fake

More

有冇人開心

我唔開心

屌你老母當呢度咩地方
又外圍又健身gay佬又大肚腩阿姐
搞能到污煙漳氣

想玩

擇佢地名啦

Real
最好趕埋幫電莖仔出去

今晚點買

艾薩德

波po要有batman維持正義

輸剩50 有冇超重注心木

心水

是但一場下盤

屌你 唔想輸埋

老鼠-6.5

開心呢

呢個情況即係有機會你輸果啲係認真買所以輸淨$50, 既然你想贏返, 咁是但揀場黎買絕對係一個好既選擇。記住, 係堅要是但

頭場下盤送錢

唉返高登波post算

正

冇人開心

羅斯托夫12m!,!

留意緊有無手足跳閘 係咪真係咁少人跳

穴男女人廢到 00

發現你好熱衷留意呢樣野
我就連港鐵都唔搭嘅

想知有幾多人響應 無巴士翻工

我行路咋

單車新人王

又話辭職
weak

你唔係跛架咩

1個月通知。。。

未跳過。身手差, 運氣差, 黎緊要打官司廢事俾人搞俾人捉。基本上呢個時期跳左俾人捉到奶野應該都幾容易留底。或者閪黑俾藍屍捉鳩住而衍生其他問題.....所以我扮老人家算9數

打乜尻官司我廢事買長者卡 直接跳同跟人算

香討豬一場屌到飛起
不了

連登啦 ez

我想講我開咗個post撚鳩啲人
見到啲人輸就屌我好爽

屌 岩岩起身 過左＃800

我800

1001 派100

撫養權

都算成日開post 但十場贏7,8場就屌啲人

加油希望你爭到

連登波po已經進入左無政府狀態
幾時選個head prefect黎維持下秩序

好彩 睇黎13都唔會派＃800 果個

13 gogogo

佢on9架

1-0 GOALLLLLLLL

言身寸言身寸。自己女, 重要係2個。唉, 算我真係唔敢做啲容易奶野既行動。

支持你

9up唔洗本

講經咩

佢咪派左

南速皇后個半大賠率20分鐘都無回過飛。。。

未派我 收皮啦

撚會派

師兄你中左呀

條撚派小號 扮派架 好撚蠱惑

利申 收到大雄巴200蚊

屌 無人跳既玩撚

入咗

開心未

戒上波po了 好無營養

真心唔明依種波 20分鐘半大淨係回左0.1係咩事 好撚奇怪

派我 幫叫 100%成功

另起爐灶

好眼訓

支持你星

有200 點起機

888

88889

老鼠6-0

好想買半大 但覺得呃錢

佐膠－1 唔中派我

咁撚蠱惑？
佢今次唔派就真係冇面

哦。。。。 原來係12碼
差一球

好撚悶 就4

開心囉

南部皇后對家入多球未

200起機
頭場半1.5b點睇

我係澳洲

係喎
係咪堅派

係官網直情無左down唔到

今晚有咩波？

熱烈支持我13

咩話？la主其他？ 勁中

Robert Sir派咗未？

屌啦星 又輸

亞冠半大有無同路

飛馬一世球迷

今日賭左2萬贏贏輸輸贏200

手指5w/day

上星期過大海賭3皮
玩4個鐘21點都係贏一注錢

你一注5w都得Tim

今日輸藍輸左6k
好彩靠飛馬一野番生

賭左幾個月贏得個四注錢真係食狗屎都唔搐

有得贏咪算好
輸左真係又冇時間又冇錢

5個$1000派左？

沙維隊好似讓深左喎

贏得一注car條屁
黎緊想試港珠澳但驚過關會煩

網球第7個個輸一局得唔得

莫斯科派錢夜
遲早轉-1

tennis rugby 都玩埋，你有咩未玩。。。

我睇咋

場荷乙馬會好人到
主盤驚賭仔蝕水自己補都補到足

薩普斯堡[0/-0.5]
半埸主 半場波膽 1:0 2:0
全場主 2:0 2:1

有無巴打同路

佐膠

都0係咪贏硬

訓算啦

有無得買刷分拳王牙星？

等緊Robert Sir

主-主

豬死你

輸到傻 會唔會合埋眼 3串4 下盤直屌高水主客和
小注買100更好

gel撚爆佢聽朝訓醒我要見到佢贏盤

Wa..有冇人有睇cs
Avg輸一局，斷一個就投降腰斬
老鼠對家有個斷線就唔等埋，直接4打5，買好重上盤？
未見過比賽5打4照開照打
利申avg+mouse 爽到仆街

北京qualifier....佢可能真係打都廢撚事純粹當練槍

gel！

北泡女炒越女 10蛋!?

Mouse對家4個照打呆左
上盤easyy

阿德里安·曼納里諾（法語：Adrian Mannarino，1988年6月29日－）是一位法國職業網球運動員。目前最高單打排名為49

讓下人啦屌

下盤4個照開始，好撚癲

0200 8 1.5b

手機read唔到sim卡全日冇得用 放lunch去左買垃圾做後備機 壊既拎去整 要賭球嬴返了

正常一定等埋，點會4個照打

Optic真niko 上

佢炒鳩人 咁撚正氣

有無網上賭場 百家樂介紹

Goallll

有無單雙賭

屌你老母

光

大陸g

復

香

港

時

代

革

命